柒婆：政府日常事務 中聯辦都有權提點

行政長官林鄭月娥表示，特區政府就港澳辦和中聯辦在《基本法》下的角色和定位，所發出的新聞公報引起混亂表示歉意，相關局長昨晚亦已致歉。她認為，中聯辦對憲制、特區管治和日常事務操作有權發言和作出提點，任何人將此合憲、合法、合理的言論視為干預，都是別有用心。

由重大事務去到日常事務操作，無所不包，日日監督咪即係你上司

高度自治淪為笑話

中聯辦不如叫港督府

Source: 香港電台

Push

中聯辦有監督，咁要柒婆黎做乜野，俾幾十萬一個月佢做乜？白支人工？

簡單講， 柒婆直接認咗佢做上司

叫幹部辦工室

直情係上司

權利定權力呀？

不如叫林鄭直接讓位比駱惠玲做香港市委書記.

認左仲好啦，呢十幾年啲政策全部都係中共度出嚟
連公屋上樓嘅制度都專為中國人度身訂造，香港人唔會玩得贏

一國一制
一個謊局

林鄭市長

政府等於大陸省長， 中聯辦等等省委書記

嗯，咁柒婆你退下啦，唔需要特首了

其實不嬲都係 不過中聯辦係要衝出黎柒話我有權

冇得溫水煮蛙了

繼續死撐
全港陪個臭閪攬炒

政府呢排啲咖啡難飲咗
中聯辦係咪會幫手買咖啡粉？

退一萬步計, 立法會都唔係從屬於政府

不如摺左特首依個位啦
唔需要

以後柒婆見記者，都要問佢支聯辦畀咗乜嘢意見你，支聯辦叫你點做？

其實唔駛一年去一次北京述職，每個星期去西環咪得囉

咪即係黨委書記處囉
確保政府聽黨話 跟黨走

推

當年港督都可以同殖民地部反面
而港共傀儡政府只係一隻狗

咁點解歐美發表意見會叫「外國干預」🤔
大家都係講下

繼續曲解啦屌你老母 講多錯多

Btw法庭同律師有咩可以做到

雖然旨意法律都係多尻餘，法都唔洗釋我話係就係，但係都想知

一把手 駱惠寧
二把手 柒婆

柒婆投訴中聯辨干預日常事務

突然盲腸

唔怪得反修例搞到一獲泡
原來係得到提點

咁真係過度干預
相信唔係全部藍絲都會接受

成個政總搬去西環算啦

柒婆係巿長
駱仔係市委咁囉

呢班仆街完全冇任何腰骨

啱呀

咁收返印花稅先啦

唔駛柒婆係度啦咁，要個傳聲筒做咩

炒左佢啦

係統監府+日韓議定書，規定日本對韓國政府施政有忠告權

提點=干預

高度自治一國兩制

一國兩制係啊，中央控制

一國一制
香港國！

直接認埋

中共十幾年既努力

一鋪清袋 為左政治正確
一於攬炒

其實理得中聯辦係咪跟22條立，正如蕭生所解釋，根據22條法理上連習總都無得管香港內部事務，區區中聯辦

所以唔好再嘈埋啲兩辦係咪跟22條立呢啲低級野

傳送門：

提點同干預有咩唔同
痴線

佢話有就有？
司法覆核

證明柒婆潛台詞，任人提點

宣布香港行一國一制，你咪做乜都得囉。

直接宣佈

提你老母，有冇為香港納稅呢請問

是但啦...我窮撚一條
又無損失

1. 一國一制
2. 過去港共管治問題，全部都同支聯辦有關
3. 香港變成臭港

其實就算藍絲都知係中聯辦治港
而家仲踢爆埋 成700單位 ，過千職員

根本成個特衰政府都係傀儡
係估唔到傀儡成咁

想將支聯辦干預香港事務正常化？
乜撚嘢高度自治？係除咗軍事，外交先關你支那事咋！
一定要繼續煲大呢件事！

真係勁
直接承認中聯辦管治香港政府

中聯辦 正名叫 香港市委書記辦公室
中聯辦主任 正名叫 香港市委書記

林鄭只係市長，唔夠市委書記大

推呢啲喇

唔係干預咁簡單啦
依家咁講直情係中聯辦管治香港政府

裏裏外外都係傀儡

直情啦

高度自治

中聯辦係無權亦都無可能做呢樣野
提點? 不如比佢做特首呀笨

提你老母

年花幾百萬請個公公返黎
成個特區鳩官d人工都應該同支那睇齊

多謝幫推

真.破壞法治

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

其實美國可唔可以立即制裁林鄭同佢全家人先

盲生

林奠攬炒 捉到鹿唔好比佢脫角

連林奠今日行會記招果堆說話都用哂支那啲用字，支聯辦俾稿照讀？

RTHK應該會出英文版

真係唔出奇

Pushh

聶德權走唔走關我撚事 反正都係中聯辦指揮

反正一國一制，jr佢迫佢釋法出醜

咁中聯辦直接管香港咪得 洗撚你班垃圾官

咁要你七波仲有咩用

DLLM, 咁洗L年年去北京述職咩, 浪費資源, 去中聯辦述咪得囉

幾驚你唔咁講，Twitter 見

一國一制, 高度統治

喂，唔撚係話監督咩
轉用詞做乜撚呀柒婆，扮乜撚，擺上枱講啦

就係驚你唔認

希望炒左佢等中國全面統治
每年慳幾百萬

咁柒婆你仲唔落台做咩？ 反正你都無用 唔好白逗人工啦屌你

干預就干預啦提咩點

即係特區政府係無特權 基本法已死

多謝fc

提佢老母咩，意見接受，態度照舊

不如成個政府鏟咗佢 中聯辦自己接嚟做

中共監督下港人治港

又向中共獻媚

個個禮拜去都得

中聯辦只係韓正的走狗，幫林鄭亂港，提點就關門啦

又㭍左

不如解散特區政府 西環岀黎宣佈自己係市長啦

你個團隊做咁多垃圾嘢出嚟
中聯辦都
冇提點過你嘅？

同意!

自認干預 呢鋪你仲唔仆街

究竟佢走個意義係咩
係咪要換個更加撐共嘅上

反正都只係中聯辦嘅一個文員，無個人意志

㭍婆心諗：認撚左，唔使屈住屈住扮嘢，舒服晒！

特首平時想屙屎果陣使唔使打個電話比支聯辦 批准先去得

仲有權架空你

有權提點
樓下看更都有

佢知唔知自己講緊乜？中聯辦有沒有有權從來唔係你話係就係，係基本法寫明。

佢到底係唔明定特登推自己入憲政危機？依啲時候出少句聲當幫忙啦定係佢想攞個歷史成就：「一國兩制終結者」

果日講完評級即降，想再跌？

係
佢走嘅原因係 佢解啱咗22條

日常事務都要提點，一係個政府係無能，一係跟本係全權指揮

要拍卡 有紀錄 唔批果時佢會開唔到個廁所

而家影子內閣呀？

柒婆

去廁所都要問過先

柒婆係咪痴撚線架?
自認特區政府係under中聯辦

就當我配合你龍門黎玩
1. 你提點 唔一定要聽
2. 你使橫手 就肯定係干預

我唔預共狗會講道理
所以目的只係要你扯甩塊面
有咁核突得咁核突

以前串你西環治港，依家明刀明槍

以前都扮下嘢

而家講到明啦

高度自治

佢係
自己潛建個上司出黎

即係說三道四 干預內政

自貶身價,好地地一個市委書記自願降級做市長.

不如上街支持中聯辦接管香港
仲要唔申請不反對通知書

有權作出提點

但批評係干預又別有用心

公就我贏，字就你輸

全面提點權

又別有用心

另外兩間機構肯定再降評級

push

別有用心

降到B

睇你仲點做金融中心

垂簾聽政唔係干政

咪即係干預囉

一國兩制喎

扮都唔扮不如中聯辦主任直接做特首啦，仲要條柒婆做咩

香港政委？

唔好玩語言偽術
題點=干預

(全港退印花稅) 第52(1)條，行政長官可發還全部或部分已繳付的印花稅。

西環治港已經係鐵一般事實

做港督呀，監督你

呢條賣港閪婆一定冇好下場

一國兩制？
港人治港？
高度自治？

你話有權就有權？
邊條例講呀？

快啲取消立法會 特首呢啲橡皮圖章啦

自行釋法 不過上去到人大都係一鳩樣

重新認證西環治港，驚死大家唔記得

繼續釋法囉

一篇新聞稿終結一國兩制同基本法

即係高度自治唔存在
基本法22條亦都唔會有情況下適用

777同中共花式自殺

慈禧？

A

a

特首將權力移交中聯辦 係50年內終結一國兩制 違反英中聯合聲明

而家連遮醜布都唔要

中央發表意見就係中央干預中聯辦

最緊要國際知道者

即係干預啦

成日見面，駱惠寧會唔會有一日飲多咗同林鄭有親密行為

認干預 定 交稅 自己揀

咁洗閪幾百萬年薪請你呀 叫中聯辦坐埋你個位咪得囉死閪婆

刁維尼萬歲萬歲萬萬歲
駱廠公千歲千歲千千歲

其實柒婆卸膊嘅功力真係不容小覷, 佢根本就同人講香港依家攪成咁佢都係接order嚟做...

寧寧呢下真係好柒

唔熟港澳事務真係差好遠

攬炒之母

東廠

西環治港 完

今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

其實換個角度睇
舊年既抗爭成功收左柒婆皮 維尼已經唔再信"特首“可以治理香港
甚至唔再信放長線俾小明 王志民班頭目 而係要親自指揮

其實姐係香港人打贏左細boos 依家開始打勇者塔

第日直接去中聯辦，唔駛去金鐘

sorry 係冇
中聯辦冇權指揮政府
政府冇權指揮立法會同司法

高度自治、三權分立

佢地嘅生活就係一聽到人講普通話就要奉承
自願做低等公民 我真係做唔岀

街邊個乞衣都有「提點權」。

無權！

一國兩制

來

來吧

提點提點

支持支拿公安全面進港替代三萬黑狗，節省開支！

提你老母，指揮呀，講到我地部門咁屎

不如直接JR佢 等人大釋法一錘定音講明中聯辦治港 好過條柒婆日日出嚟9up 順便炒鳩埋成個政府慳返人工

推呀

即係點呀？
好混亂呀依家

點解唔係第二個方向睇？
外國一直比香港特權去做生意因為相信中國比香港高度自治先有
但係佢咁回應=間接承認香港=中國
淋病比哂機會我哋上 做好文宣 等攬炒

乜立會係政府咩